人生無意義了

有啦

人生唔一定要有意義

咩事？？？